《香港01》鼓勵員工參與自願檢測 員工憂不檢測會留下紀錄

曾多次在觀點文章欄目撰文支持「全民檢測」的《香港01》，今日（28日）向員工發通告，指支持政府推出的「普及社區檢測計劃」，故鼓勵同事參與，並容許同事在毋須申放任何假期的情況下進行檢測，可在完成檢測後將結果交予公司，該工作日可領全薪。有員工憂心此舉變相記錄員工是否有進行檢測，但亦有編採部員工稱，沒有收到任何指示要求員工必須進行檢測。

投名狀

[重開] 精英SS級 國際戰線：“Letters to the Editor” 歡迎你！

日薪>500另類利益輸送/賄賂
ICAC

仲喺紅媒打工，抵死